聽人講內向嘅女仔對自己鍾意嘅男仔會特別冷淡

我有個女同事斯斯文文, 唔多講笑咁
佢平時對住後生靚仔定禿頭肥佬都好有禮貌, 唯獨同我講野從來唔會有眼神接觸, 遞文件都好快縮手驚我有毒咁
係咪send緊去馬signal?

講漏左: 佢都是我個type

去馬啦, 去完之後就可以安安心心做野啦

你太噁心

佢應該等緊你出手，最好主動d安排食飯消夜過夜直落，為求一擊即中，當然係office送花送禮物邀約實唔少得啦

人地係見到你緊張

慢慢呃自己啦你

一睇就知ching無比女中意過

點會無, on9

連登仔個個中上樣又有自信，係引死囡

一定係
直接約佢食飯爆房直落啦

可能個樣衰到望一下都心情唔好

中意你應該想多d親近你

起一起樓主底先

呢位ching識玩

驚你有毒咁

食得

我除左唔太靚仔, 講野鬼食泥, 同埋1.6m高之外諗唔到有咩會令人惡心

乖喇，快快手去馬約佢食飯
失敗過先知太陽明媚燦爛.

你咪繼續自己呃自己囉

性暗示

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。投胎長大之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。